城大Audit要求下屬每天工作12小時 點覆好

我見Facebook 比人起左LinkedIn

仲遮乜柒
揚左啦

CHI SIN LO

推一推

等睇起底

有冇link 食下花生?

真係幾chur

屌 好撚變態

啲英文屎到睇見想死